[突發] 同事想介紹個女我識，可以點拒絕

「我有女朋友啦，你收皮啦 」

屌你，可唔可以詳細少少阿仆街

沒有圖 屌你還是屌伯母 自己選擇

講講背景好嘛

今日難得係公司食飯
個C9同事就係咁同我R水吹
咁我咪鳩HEA佢係咪都答係呀、嗯、岩呀之類果D囉

點知之後D問題愈問愈深入
又問我工時福利果D濕鳩野

之後靜左幾秒
就開始入正題
=C9同事
=我

C9: 阿辜仔咁你而家有冇拍拖呀?
我: 哈哈你有好介紹呀?
C9: 係呀

我:

哈哈你有好介紹呀?

佢問完冇耐就夠鐘做野

所以暫時佢未有下一步行動
咩相呀背景呀都唔係太清楚
但廿幾歲女要老母介紹男仔既女仔係咩樣我真係唔敢想像

咁鳩HEA佢黎黎去去都係果D架啦

拎你個女張圖黎睇下先啦
嘩 咁柒既 不了

佢有講到明介紹佢個女比你識咩

介紹左先算啦 可能第時真係做左你老婆呢

試下無妨

咁林志玲都要人介紹既

你係咪性辜
我可能識你

傾計有圖有計傾 你懂的

咪係我囉！你啱唔啱啫？